有冇人公司係男女共用一個廁所

我成日諗d女同事唔會覺尷尬

利申：我公司就係咁

你屋企有分男女廁？

FF少陣啦

真架

有乜尷尬? 就算尷尬, 淨係得女識尷尬?

有乜咁尷尬？
俾你睇完你唔通敢郁手咩

有咩問題 你屋企都同阿媽家姐阿妹共用啦

唔好幻想咁多
D女人用完既廁格衰撚過垃圾房

條女O完屎，你入去用會香D ?

可以索下女同事個西味

你住公司?

你屋企有外人?

靚女唔屙屎

你屋企無男定無女？

菲傭算唔算？

你出街廁所任入?

有..地盤果D流動廁所

你屋企會同一時間多過一個人去廁所?

你公司係街邊任入？

你屋企無人同時急屎急尿？

你公司唔比人入?

你屋企廁所有兩個馬桶?

兩個小學雞

普通樣都要屙屎嘅

三房兩廳兩廁所

你地屋企冇兩個馬桶？

會同一時間多過一個人去同一個廁所?

條戇鳩仔即刻駁嘴咪撚下條柒頭
topic講公司就懶鳩叻講屋企

痾屎果陣可以大大聲叫出嚟

我公司 得2男1女

我諗起睇過個post
講做過咩變態嘢

有條友話打飛機射啲精落啲洗手液

公司有冇靚女先?特登尿兜痾尿企出啲，比啲女見下你條巨龍

講到同事係工人咁

當然會
一前一後都各有男女廁
得閒坐係屎塔到懷疑人生

臭撚死

扮下假膠都有人認真

咪撚戇鳩啦

男同事入去打飛機射到周圍都係
然後有一日
有個女同事大咗肚

係咪想咁

工廠大廈office咪會囉

有 ，沖廁之後會彈到成塊廁板都係m血

一個廁所入邊有兩格，一格係男用，一格係女用

試過女仔冇鎖門 咁岩開門個個係女
冇事發生

有試過發現垃圾桶有對著過黑絲

有, EXECUTIVE toilet , 見過老細同秘書前一齊出黎, 所以我肯定係男女共用

咪撚on9啦

我公司老闆成日講大家一家人

咁都有得笑

真係有

我公司真係有仆街喺廁所打J,見過馬桶有精!不過分開男女厠應該唔會有女意外大肚.

會

有尿兜？

會尷嘛 如果女人隔離廁格係男同事 聽自己shsh聲 或者聞到自己啲屎如果有尿兜仲尷

諗起有次女同事唔記得鎖門我衝左入去....
好彩佢嗰陣已經去完 睇到佢背住我拉高絲襪個下
佢喺鏡見到我開門即刻勁緊張放番條裙落黎
之後我係咁解釋唔知佢冇鎖門
反而係佢勁老尷係咁我講sorry

有次我好入左去廁所啱啱拉開左褲鏈fing左條野出黎
點知我個高傲女上司就行到去門口：我好急呀！你同我即刻出黎。
點知呢個時間我條褲鏈kick住左，整極都唔開。女上師已經不停係出面屌老母
呢個時候我聽到出面有鎖匙聲！
..................

諗起之前連登有個po個巴打話試過打J將啲精抆落廁紙等女同事用

等廁所等好耐

獨立廁所咪得

試過靚女用完入去聞廁板 好撚香

有冇睇到under

點知下手係個男人去痾屎

我
雖然有幾格
但潛規則都係其中一個同事去緊既話
其他人係唔會去 除非好急/純洗手

體香加香水味

以前公司得一個廁所，所有男同事要出去用公廁唔畀用公司個廁所

你識邊個女仔個西會掂住個廁版屙尿

有靚女OL咪冇問題囉, 肥婆師奶就唔好啦

靚女？

柒左扮假膠

係

0.5秒睇到普通under+黑絲 可能我嗰陣都有固定伴侶 所以冇咩感覺

試過開門見到後生女同事唔記得鎖門，優緊條褲

事後見到互講唔好意思

我係屋企廁所唔著衫褲添
拎出面d廁所同屋企比

我公司就係
但d女完全唔驚咁, 屙尿超大聲

係咪冇靚女同事 靚女應該會避忌吓 唔係會幻想破滅

我驚d男同事見到成個垃圾桶都係m巾尷尬d

靚女黎 但嗰陣佢FG入黎乜都唔識on99咁
我就大哥哥負責教佢野 真係當佢妹咁
所以真心除左老尷同怪佢唔小心之外都冇咩感覺

你名

真

嬲就有份，仲污糟過男廁，廁所板有鞋印，成地M血連度門都有，成條M巾掉落去沖唔走留比下一手

其實又真係無乜野
正常咪又係黑絲 扁屎忽一個

真係好身材100個都無一個

打完飛機d精hi左落廁板

女同事坐落去個閪掂到d精，咁咪有機會有bb

我屋企有

成日執啲M巾打飛機

放心你公司女同事都係企係度屙尿
唔好諗住可以靠塊廁所板有咩間接接觸

到時男同事急屎 但女同事用緊都唔知拍唔拍門好....

濕鳩舊公司係
因為成層得一個男廁同女廁 但有兩間公司係到
有時女廁比人用左就去男廁 男廁比人用左就去女廁

Hello，響之前有錢人個po 見過你

接受唔到唔冚板沖廁

有冇人裝cam 係通風口
好唔安全囉覺得

以前 山林道 返工 ，試過

sun bus +1

三隻小學雞

女人廁所仲dirty過男廁10倍, 當年暑期工做過侍應, 臨放工比個經理叫入去見識下, 嘩!!!!!!!!!經理話女人柯完尿, 唔沖涼, 叫你奶西千其咪奶呀又血啦又白帶啦同5顏6色既液體(可能係D化妝品野), 2媽巾啦, 垃圾桶D血又黑又臭仲堆積如山好似薯容咁好在有清潔姐姐洗漂白水溝水淋完再強力水柱沖D薯容大垃圾袋pack

有返過間公司本身全部都係女仔，十個人左右share一格廁所

當公司係屋企 你都係人生贏家

感受廁板餘溫

就係冚左先彈曬上塊蓋度

我見過 通常嗰啲Office都好細 得兩格廁所

個西噴咗香水

諗起都臭

自己講自己 兩個都冇回應到對方

吓 你要share廁所咁肉酸

無尷尬。成間舖得我一個男仔。

屋企冇廁所

p

試過女同事去完廁所出黎
跟住我入去 見到廁板有條陰毛

大陸好多都係咁

個d真心正，又乾淨，又香

大家都係公司既工人

大家一家人，俾我屌下都冇所謂啦

韓國大把

公司男廁臭到仆街

係咪靚女

試過啦，廁所無分男女獨立一格一格，無咩特別

汁後生女同事的M巾自J

計埋你呀？